之前開槍Popo郭立禮已經被童軍炒咗

//郭立禮係香港警察嘅一份子，佢曾經係2019年8月25日荃葵青遊行當日，鎮壓示威者時跌咗佩槍，然後舉槍指向示威者並開槍，試圖以實彈擊斃示威者。//

本來有人發現佢喺『大埔南區童軍會』有職位
佢上級本身黃到爆，件事爆咗出嚟幾個月後
佢都要執包袱
所以起底組做野真係好緊要

好波，但童軍炒左佢應該對佢無咩影響？

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

童軍大boss唔係行政長官咩

推

禮節性

又咁講，搞到佢變過街老鼠都未嘗唔係壞事。
而家大家靜咗少少，想俾大家少少鼓勵咁囉。

係 咩都要做

講漏咗樣嘢，Popo喺內部晉升有少少會睇佢義工工作（至少喺正常時期係），所以唔少Popo會去做童軍領袖。

咁郭立禮被童軍炒咗，又的確有少少影響佢正職，但應該唔會話好大。